幫拖諗計 點先可以俾到浪漫驚喜女朋友

女朋友成日話我似木
我又真係好似無為佢做過d咩 就係識買嘢
佢話想要既係心思wo